究竟點解傾電話個陣要用「喂」開頭

其實有咩含意

魔詩魔匙

Hello

On9先會用喂開頭

屌你老母

BB

講野 柒頭

你好

X speaking

點解日文要用沒屎沒屎
英文要用helo
點解唔開口就屌你老母

Talk

韓文用寵寵寵

咁先夠霸氣

確認對方聽到你講野

咁打過去個個要點講？

咁問「聽到？」咪得囉

hey man

講屌你老母都聽到架喎

有時候要禮貌啲

直接講咩料 或者講有乜撚貴幹

咁你打過去個陣唔會咁講㗎嘛

會講：講嘢唔該

位～

咩都唔講
等對方講

對方又係咁

聽到兩個字
喂一個字方便d

Can I speak to angel?

係，邊位

痴撚線公司

我會用「吠呀」開頭

講野！

人地打俾我
我會講「咩事講」

講野

Angel放假

說~

聲音畫面有無問題

英文架~~

通常直接問佢做咩

我講wei 架喎

hiya

請問係咪張生 我姓姜

有條仆街中意用： 聽到嘛 聽到嘛 聲音畫面有冇問題

你好電話投注

因為未知對方聽唔聽到

もしもし

我講電話係講你好做開頭

通常講 喂+ 你好

細個無聊諗個特別嘅應電話方法
有人打嚟我就話邊位搵邊位
第一次講點知咁唔好彩係舅父打嚟 聽到我咁講小到我7彩 之後冇再咁講過

巴打真係唔好彩

早晨 IT 部

Angel 方嘉

你好，香港國際機場有咩可以幫到你

啊~啊~啊~

我用byebye 開頭 有咩意見

我開口就屌人老母

屌我遇著d cold call狗都係咩都唔講
點知佢都係聲都唔聲

Ayyyyyyy🤙🏿🤙🏿

乜事乜事

下下下，講啊，我姓姜！

Angel 放假

加多個「柒頭」會再霸氣啲

「吠唔撚吠啊柒頭」會唔會好啲

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

姜，姜太公個姜

咁樣會令人覺得你好低俗
一句「吠呀」就足夠

乜柒呀

我公司hotlne有條友，你打比佢佢拎電話專登唔出聲，你喂一兩次,佢都係唔出聲 博你收線

Hachison ?

yo yo yo

hallow你平時見到人都會唔講

"位~"就只係電話先會
其實係個好問題
唔知點解咁多負皮

負唔負皮有咩所謂